為何拿甜言蜜語印證你嘴巴有用

別以為長期陪著我會廢掉嘴角武功

C

葉

給你一柄手槍，給你一發子彈不等於要放進誰的胸

G

點樣可以叻啲

我都想知

臭濛

chef lemon

感覺快不行了

咩歌？

打爆結他

肥婆之歌

陪你

難聽

仍會期望 你仍然或者需要我

記住潛龍 勿用 極度撫慰

我想快要爆發了......

潛龍勿用

爆了

需要的

柔情 熱烈 這樣玄妙你懂不懂